冷門國家旅行

有無巴打絲打去過一d冷門國家
e.g 高加索三國 非洲 南美 中亞
有無邊d國家特別值得一去
而邊d係去唔去都罷

咁都叫冷門？

想去黑山

武漢